Yet Another Volod's PHP Library

Простой фреймворк для простых проектов (1 человек или до 100000 строк кода)

Все подробности смотреть в заголовках файлов.

Зачем еще один фреймворк?
Я его написал из _своего_ опыта и _своих_ потребностей.
Он закрывает ВСЕ мои потребности при минимальных размерах.
Обучить кого-то этому фреймворку при необходимости - полдня в первом приближении.
Ядро для реализации MVC - 50Кб (Application/Controller/Model/View).
Классы для СУБД/Почты/User самостоятельные модели.



